非政治，本土創作「真心話大冒險」啤牌

我知而家大家關注嘅都係政治都係抗爭，但小弟整呢副牌整左好耐好想係暑假結束前推出，所以阻大家幾分鐘借個位推個post攞下意見

副「真心話大冒險」啤牌主題係就係有少少過期，但100%本土創作，而且玩法簡單，適合任何仁係任何地方玩啊

專頁中文介紹：

Kickstarter眾籌頁：

係香港而家呢個亂世我做到嘅唔多，希望最少副牌可以搏君一笑，紓緩下大家嘅壓力

如果有大專O Camp OC / 任何有社會良心嘅組織需要贊助，我地都樂意提供免費贊助！可以係上邊嘅專頁搵到我地電郵聯絡我

又眾籌 有冇伏㗎